立場新聞：消息人士透露直至中午已錄得近30宗確診中國肺炎個案！

香港淪陷

爆了爆了

呢30單有冇來自元朗警署

走,咱們冚家!

車厘呢

呢幾日都咁多飛機趕返香港
真係唔出奇

禁止入境啦快 ，包括機場

車厘龜去咗邊

新gif

係支那肺炎

咬字要清楚啲

outbreak
攬炒攬炒攬炒

唔會公佈㗎喇

太少

我要金牌

Hahahaahah 爆啦終於 全民大攬炒！！！

建議正苦如果發現有外遊返港撚屌一出現疑似徵狀
可以用北韓模式解決

我估dse開考同公務員復工一定社區大爆發

聽講依家全球最安全係大陸

反攻大陸

屌 好撚驚

有幾多係爆緊仲周圍去嘅港豬

根本直接送入迪士尼啦

有幾出奇
全部輸入個案

Hi

快d沖去社區傳播 我要真攬炒
我要食十蚊雲吞麵
堅持唔帶罩 日日做gym 日日落街買餸

多謝留學生

聽講0感染 好了不起

初步姐

呃唔到自己啦

我地要接d支那人係湖北回港，唔封得架

有無邊個係幾個星期前走去行山嗰班?
如果有我會瘋狂恥笑

中你老母國, 以後要叫支那

數字上香港仲多確診過支那
應該將之前送黎香港啲人送番上湖北就差唔多

外國reddit, Twitter 班細路唔駛返學要開始每日check香港有幾多單新個案，恥笑香港人全部弱智又奶共了

最多就係班留學生同埋外國自私撚
個個死翻香港避難 到一無事就飛翻外國
然後食盡香港啲福利
同你講香港政府都唔係咁差姐

真係賤種黎 屌你老未

熊本羅亞素

攬炒

沙士一千宗

好波 終於真正攬炒 屌你老母

因為藍屍日日飯聚, 笑鳩我地躲係屋企係傻仔

驚西咩，樓上成班撚屌唯恐天下不亂

大機會全部外來回港，本土都未大爆發

何柏良咪預言咗嚟緊兩三星期，回港留學生會有六七百個確診

港共政府真係好撚戇鳩 我哋又做唔到啲咩野反抗

點解會唔開心，你驚係因為你自私，咁耐都未有覺悟，殺敵1000自損500係好事黎。而家手足們俾狗咬，你做到啲乜？做唔到既自私撚就收皮啦。

利申，我唔介意做果500個，有咩事我都認命。

得30 宗就話爆發連登對數字係咪咁撚唔敏感
比你係意大利住 會唔會以為地球己經爆左

留學生攪炒成功

暫時都係外來
雖然有外來就有本地
但唔可以依家就話死得
如果唔係買口罩做乜

衝上三位數 大家要上呀
口罩已除
成王敗寇 就在今朝 六 日大家要努力
播盡無悔

more

得30宗都叫多 冇返100宗一日都唔叫爆

你這種心態就啱
冇事兒

升升升！

起碼全港一萬宗啦

有外遊撚留學撚援軍幫助，數字直線上升。

班鬼仔自己國家一日過千宗

然後笑一日得廿宗既香港？

好似井底之蛙30 宗大部份都係外輸 一入黎就隔望 唔會係爆發喇老實講只係會多左確診者姐

唔係本地爆唔洗咁驚，不過都唔代表唔洗緊張啲，多左外來個案會提高本地個案上升機會

我好大愛
一定要接晒佢哋返嚟

係？？？
瘟疫公司都係海外返來就本地感染

醫護手足

做咩又跌

pp

跟住就係潛伏 最後就係爆
意大利人既心態就好似咁樣 冇事冇事

屌！！！？

Blocked
眼都盲

所以要一入關就圍堵
如果失敗 就會本地爆發

睇下到時邊個井底之蛙

我要1日50

有都唔會知

留學生嚟香港＞支那人嚟香港

其實已經好多一早入晒嚟
你睇下之前ig幾多返來冇隔離周圍走

又話疫情完左嘅

好快會

香港人意識老實講係高 個大爆機會係真係好細 但無可厚非係會有輕微上升既確診數字 但唔會去到有大既爆發既境界
大爆發呢幾個字眼己經講左兩個月

留學生 佔幾多

已受控

係完咗我就唔會成日提焦土啦

全民戴罩 爆極都唔會變歐洲
但都好L驚

dse肯定爆勁多

有罩都唔係萬能 除非你唔出街

多啲唔該

正苦自以為是，不全盤接納專家意見，反應又慢，呢個情景都係預咗架啦

唔係 有部分人真係唔聽人講嘢
照打波 照做gym 去老蘭
幾好防疫意識都冇用

多啲多啲

新年時已經講班支那地盤佬返黎會大爆發
結果爆條撚咩

證明地盤佬意識仲高過lkf班港女同鬼佬

剩係老蘭嗰班已經死梗 , 婚宴又一個爆, 打波行山又爆, 幾十個點一齊爆你都可以講未大爆發, 仲要香港人繼續番工

當初唔聽人民訴求封關
到左而家就咪撚封啦
攬炒啦林奠

Exponential升

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

屌 又畀連燈仔燈到

慘，落lkf. 果班咩群都有，mk港女有錢高層公屋等等，真係睇彩數依兩week有去果d建議係屋企隔離14日先

有潛伏期ga
無知 ignorant

連燈仔：冇事冇事

過多14日後, 班人又會出番晒嚟玩

覆工覆課GOGOGO,冇事既，BOMBOMBOM

封關檢疫都唔夠快啲學韓國公布高危地點名單

Push

遊學撚全面進場

做撚死醫護

天滅港豬
天滅林家

就算有都唔該靜

fake news
del左啦

咁lkf果班比起地盤佬接觸社會各層面就廣啲既
平時你係黨鐵巴士見到地盤佬都行開同唔會坐埋去啦

大爆發同流浮山刀手一樣咁遙遠

抵死啦香港人三分鐘熱度抗疫
再加上個戇鳩政府

究竟仲有咩資格笑燒山

sorry覆錯

覆錯 sorry

32單了

大量留學生返港........

其實政府應該要立刻宣佈全港打工仔放假/home office

事實香港人防疫意識高，守得著

但依家開始鬆懈緊 之後大爆發有咩出奇

又搞婚禮，又老蘭，又行山，食肆又多返D人

今朝仲見到有好多老人家都無帶口罩

復工丫嗱
旅行丫嗱

爆到你七彩

行山嗰班中哂就啱啦

去百佳入定14日糧食啦

上呀

冇得拒絕本地人入境架

前線醫護....

太快了，不利長期攬炒！

頂咗咁耐
畀班留學生一返黎就大爆發

不過有啲人應該遲早到無曬口罩

外國返黎既真係正仆街 屌你老母留係外國算啦
要求全面封關呀

開波啦！

港大話最終7成香港人受感染

罷工未呀！

一邊屌人老母 話香港唔封關
一邊返黎播毒
唔好話我話 你班依家返黎班留學生正一垃圾
係嗰邊 地大人小 自己照顧自己唔到?
落去supermarket 買定一個月糧 係屋企日日打吓飛機唔好?
係要仆返黎做咩? 見過太子爺 買晒防護裝又搭晒頭等係到打卡
返到屋企 拎住支酒 著住件防護裝係到開P cosplay咁
好撚好玩?
又Spin去佢哋係手足啦 咁撚自私重叫咩手足?
香港有事唔見佢哋返? 都係嗰句
人惹你就唔得 你惹人就無問題

沒事兒

估吓下一group叫乜名?

做gym群組? 老蘭蒲吧群組? 好兄弟去飲群組?

要求全面封關

支持佢地翻香港播毒

你都戇鳩，中國啲數字都信
佢作個細數出嚟扮冇事之後逼啲人復工同埋屈武漢肺炎係外國傳入咋

已淪陷

Home office 未呀屌

Boom

外國唔醫
香港醫

信香港政府
唔怕

咁到底大陸有幾多個
仲要出到國嘅權貴
一定大陸一定捉唔返
下世小心D

又時封城呀

老母返機場工，好撚驚

流浮山刀手 到未

正大洗牌

英國也防支國肺炎一留

不用比一分錢
就送走曬D留學生
仲要好多根本帶病的

仲塞緊車

港爆

係囉 有本地先有得爆

d 公司復閪晒工,等大爆發啦

上年722 塞到現在

但竟然仲有人喺條街度唔戴口罩囉

之前佛堂打邊爐吹到咁大
成個圏子都傳染唔夠廿個

連登仔講大爆發就好似講支爆咁

係咁就好

最怕事與願違

仲有場dse 幫大家加速攬炒

快啲home返office啦屌

有咁驚得咁驚都好過鬼佬咁當武肺唔係一回事

AGGER

驚西咩

連登仔唔願意接受事實

升升升

我都比人笑鳩我閉關留係屋企

但講爆講足兩個月就變咗廢噏

就算三百宗都要繼續返工

點解唔開心?

地盤佬起碼收工會沖涼，
食飯前/放工前一定會洗手，
lkf班港女可能食完洋腸之後，
閪都唔洗就直接返工，
想唔中招都難啦

公務員復咗工

地盤佬平時要長用口罩，lkf班人唔用

仆街留學生死返嚟播毒

香港人應該係Brutal mode

班回洗撚
屌你地老母

等睇跟支狗劇情，九成九九係所謂外地輸入！！！

總之記住風向：

只有外敵，忘記內魔，民瀆第一！！！！

聽日就40 後日就50 大後日就60 就黎一日一百宗

仲有個幾中，分分鐘今日就過40

依層緊係知，講緊個濕鳩政府做D野矛盾姐

好嘢，爆啦爆啦

爆咪爆囉反正都係咁㗎啦

依家係香港死咗都唔係壞事

死唔去嘅又可以分多d資源

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25